@article{korinek2017aktuln,
volume = {59},
pages = {4-11},
issn = {0322–8916, 1805-6555},
issue = {3},
year = {2017},
author = {Kořínek, Robert and Nováková, Hana and Nietscheová, Jaroslava},
publisher = {Výzkumný ústav vodohospodářský T. G. Masaryka, veřejná výzkumná instituce},
source = {Vodohospodářské technicko-ekonomické informace},
abstract = {Aktuální situace v oblasti ochranných pásem vodních zdrojů (dále také OPVZ) je v České republice dlouhodobě problematická, a to nejen z hlediska jejich vymezování, ale také správného nastavení opatření či dostupnosti dat veřejnosti.},
id = {doi:10.46555/VTEI.2017.03.001},
type = {text-article},
title = {Aktuální stav problematiky ochranných pásem vodních zdrojů}
,url = {http://www.vtei.cz/2017/06/aktualni-stav-problematiky-ochrannych-pasem-vodnich-zdroju/}
}